[突發]港大有hall罷O!

Uhall大學堂出左聲明罷O

【香港大學學生會大學堂宿生會就取消迎新營活動之聲明】

就過去兩個月的動盪局勢，大學堂宿生會（下稱「本會」）現表明以下三點：
1. 經過內部討論後，本會決定取消迎新營。
2. 五大訴求，缺一不可。
3. 大學堂眾堂友與香港人並肩同行，共度時艱。

取消或令新生失去感受傳統舍堂迎新活動的獨特機會，本會謹就此向新生致歉。本會另保留新生體驗日，讓各位初步體驗舍堂生活。新生仍可於將近之新生註冊日（8月8日及8月9日），到本舍堂位於邵逸夫平台之攤位了解有關舍堂生活及申請入住等事宜，眾堂友一定盡力解答，協助各位了解舍堂日常。

面對強權步步進逼，大學堂永遠是港人最堅實的堡壘，屹立於槍林彈雨的抗爭之中。

危急之秋 當仁不讓
守護我城 義不容辭

二零一九至二零二零年度
香港大學學生會大學堂宿生會
二零一九年八月七日

而家連hall界都connect埋

推

推！

要玩o camp去前線發夢玩

Respect ✊

如果佢地用ocamp嘅態度同努力上前線，香港一早獨立咗

Agger

你係咪uhall 先